牙朗36歲生日禮物就係打柒羅馬狗！

爽

爽！

晴b